［好撚重要］皇后大道東 ：曼斯坦計劃

二次大戰德國陸軍參謀本部策劃攻法果陣，一直有個問題要解，點樣解決固若金湯嘅馬奇諾防線，唔係攻唔破，但代價奇大，得不償失。而德軍嘅答案，就係曼斯坦計劃，坦克兵團奇襲比利時阿登山谷。今日強攻盧押道都係同類問題，我作為灣仔舊居民嘅答案就係 皇后大道東 。

皇后大道東 奇襲戰

皇后大道東 奇襲戰嘅關鍵，就係以下地圖點出嘅地方：太古廣場三期

我說明一吓曼斯坦計劃嘅歷史，Erich von Manstein呢位納粹德國名將，見到成棚德國陸軍參謀本部嘅人，on9到仲用一次大戰果陣嘅施里芬計劃，取道荷蘭、比利時北部攻取法國，覺得十分之煩，自己度咗取道比利時烈日以南名叫阿登嘅山陵同森林嘅地區，用坦克取道呢段地區，然後直取色當同巴黎。最初無人聽佢講，直至原計劃被比利時成功截取，被迫改計劃，曼斯坦獲希特拉面見，並接受呢個大膽無人認為會work嘅計劃，最後得希特拉接納，結果英法聯軍被包抄打去迫出海濱。呢個鼎鼎大名嘅曼斯坦計劃，係戰史必讀嘅經典一役。

依家面對一條盧押道防線，表面無得打，實際好有得打，因為灣仔修頓至太古廣場三期有不計其數嘅小路，可以盡情be water，而一旦要截地鐵，灣仔同金鐘飛站，不論東行定西行，搭城巴10號可以直接抵達太古廣場三期，抵達太古廣場三期，可以be water到太古廣場一、二期，然後取得金鐘廊直抵夏愨道，亦可以用太古廣場三期二樓，直鏟上行人天橋去到警察總部包抄。由於前往皇后大道東小路眾多，仲未計直接用巴士送入嚟嘅兵，咁樣玩法，可以一路一部分主力隨法輪功遊行穿過盧押道，亦可以化整為零，以小組滲透方式，抵達太古廣場三期、星街一帶，再地底穿入太古廣場一、二期同金鐘地鐵站(係，通到金鐘地鐵站，所以係十分之好打嘅一個地方)，或向行人天橋走攻警察總部。

相信設計盧押道防線果陣，係無人諗到灣仔就係比利時，同埋假設啲人一定係鳩衝，如果民眾be water，響應民陣喺「盧押道」解散，然後直指皇后大道東一帶，其實警察唔可以截取已經離開咗遊行隊伍嘅人，大家就應該知道可以點樣做。

因為 皇后大道東 奇襲係兵貴於奇，所以我係忍到依家香港時間早上十點先登出嚟，簡單嚟講，民眾嘅資訊速度會比班克警快，我相信佢哋無趕唔切放棄盧押道防線重新部署，只要有足夠小組兵力從後包抄成功，我諗班差佬反而會進入一個口袋之中，動彈不得，因為法輪功會持續去西環，我唔認為大家要去統監府Office送頭，但法輪功喺度，中區警署同西區警署嘅兵力就無從調動，所以警察總部係形同被包抄嘅孤島。

而且仲有一點， 皇后大道東 太古廣場三期係進可攻，退可守，如果遇上打唔掂嘅情況，向山上撤到寶雲道同堅尼地道呢啲山區都仲得，甚至截架新記十五號巴士，上到司徒拔道或山頂，再入香港仔郊野公園，你想點做就點做。總之灣仔呢個戰場，係對示威者有利，只不過我一定唔會一早打開口牌俾警察可以防禦，基本上，我依家寫出嚟，班克警下午兩三點至反應到，一早已經蚊瞓。

記住，be water my friend，be water 同時代表indirect approach，我相信 皇后大道東 奇襲戰，將會令警方意識到，依家喺立體步兵年代，你係無辦法打得贏一班游擊隊，中共係打游擊起家，應該知道乜嘢叫做奇襲同向山陵地區撤退。

Source:

人手置頂

推

推上黎畀各位巴絲討論

再推

皇后大道西又皇后大道東

呢個先係高汁post，出面一味叫人衝，唔衝就係中聯辦同網絡軍師，咁我不如去警總自首

就咁睇文字有d抽象

應該需要小組協調，要推到比果d，已成為親密戰友嘅郡組知

去吧

問題係小路嘅話班狗放一小隊人去守住已經無人敢行

如果協調到2，30人，直接be water 到對家防線背後先集合，背衝佢老母都得

Pish

背衝佢老母

10號， 15號 巴士 7.21 遊行期間 來回方向 改行告士打道，唔行皇后大道東

點截巴士

自己上新巴網站睇通告

2，30應該唔夠，應該要上百，仲要精兵，只衝不退

agger
可唔可以用google map簡單畫下

推呀

推

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

呢樣真
唔係幾明

推 經聖弗蘭士街上

上熱門

Push

我無嘢講

最重要係低調行事
PP三期對開已經係狗屋
而我極有理由唔會得盧押道一條防線
皇后大道東相信係警察另一個目標
而且係人都知PP幫我地
對警察嚟講
PP係防線最大缺口
入到PP等於俾人圍狗屋
714開始佢地設包圍網已經醒好多
設喺距離目標極遠位置
刻意打開部份缺口/防線
只要你唔衝擊係可以容許人離開
會唔會灣仔唔係佢地目標
最終戰場係金鐘呢個死城
只要喺中環附近設第二防線
就即時將金鐘變成第二個沙田
只要封鎖地鐵站/海傍/PP3出口/PP去香港公園嘅路
成班手足會困住喺PP 冇可能離開

滲水反包圍

去到金鐘之後呢 邊個位野餐

咪跣人啦
太古廣場三期通去金鐘站嗰條長隧道點會冇狗呀
到時真係有班義士呀熟路聽你講落咗去就只有送頭

去完遊行之後記得喺中環散水

1. 行pp3地下住pp方向再去中環散水
2. 地鐵去中環散水
3. 作為路人往中環方向散水
4. 參與社福界/法輪功遊行去中環然後散水
5. 唔好參與民陣遊行去中環散水
6. 行山去中環散水

總之無論如何
點都要喺中環散水
灣仔死水一潭 仲未計會展方向好多水擁過嚟
萬一有咩事係連水都冇得散
而銅鑼灣方向成堆人係冇可能散到水

你成個post係假設左d狗唔會響大道東佈防

黑色線係條地底通道，可以直達PP內部同埋金鐘地鐵站，唔駛經馬路

push

推呀

be water!!

721

puush

錯手負評左，所以推番

差佬資訊慢過示威者

極重要 推

人手推番有用post

你又唔加密，盞被人睇曬

比多D人睇到, 引發思考

Up

唔係好多人真係熟啲街名 起碼睇多幾次地圖先好出去呀 必要時要記得唔好衝上去法院道 上面有幾問大酒店 落一條街就係JW 又有PP 商場

有mon po狗 實有ac
唔加密反而可以多啲人知

推 好work 善用pp 3期灣仔入口 反包抄

但警察話會封哂上下十三條街，仲點搭10號巴士？

太古廣場三期係地道過二期一期，警察派人停咗個電梯、幾十人就守得住。唔係分散打巷戰咁⋯⋯

可以討論下

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

重點係我地信pp 唔會俾狗入

一小隊警察守住你咪走唔到囉阿天才

要多啲意見分析下，推

推，諗得過

推佢

世柒真係以為警方唔知有果條隧道

岩呀 呢度大把警察IT狗mon到實
組織起上起 示威者應該仲慢成拍

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

原文個網有google map 睇

推比大家討論

唔比人睇咪得你一個去囉

咁又係，唔知條通記係咪pp 私人地方
但聽日果個位係和理非散水位，封左即係唔俾人去金鐘搭地鐵走

開曬比班9睇到曬，有埋目標唔好玩。

樓主貼張戰役圖，再貼地標好d

世柒d野永遠望落好有道理但細心睇就錯漏百出

高質p

唔係太明個路線點走

最危險既人係講嘢九成真一成似是而非
呢個人唔可信

軍師

Puuuuush

曼斯坦因先生：
注意 注意 注意supply route
唔好set 得太過連環

古德里安的副官 致意

去警總做咩

Source:
新巴：
城巴：

唔撚使同狗硬碰
佢要得我地係灣仔散既就一撚定唔會畀我地遊行去中環
不過自由活動佢地就管唔到喇

修頓必形成一個布袋，
等你有得入無得出，同沙田旺角一樣，
但如果擴闊到pp3,佢要既增援就麻煩好多

獨立思考啦, 斷補給線就滅團

仲要係黃世澤

點解去警總？

721 推

現場跟人得架啦 皇後大道東就係離山腳最近嘅一條路 之後莊士敦道 軒尼詩道

7月21日勇武派回合

必要時係伊館同律敦治聚人

但我完全明白
因為邏輯本身就好抽象

Agger 有冇圖
時間冇多

推 be water my fd

總之我諗個大意就係真正be water
前面有警擋住
就由旁邊位繼續滲透
一陣勢必多人
唔洗怕話唔知行邊條路推進
跟住識郁既人龍行就得

唔理衝唔衝 行完留係灣仔只會塞住後面 陣間塞到柴灣都唔奇 所以用自己方法 盡量去中環 上環 西環 再選擇其他行動或散水回家

睇番原文 其實佢叫我地向南突破
再向西進攻

非對稱作戰，是在二個規模有顯著差異的軍隊之間的戰爭。非對稱作戰有時會用游擊戰來克服兩軍隊規模及武器裝備上的差異。

有冇機會所有小路已經被封鎖

推。

封晒既話相對每度既人手就少，常理佢將大隊人馬死守修頓

夠多人就封唔到

推
係時候要有參謀部
規劃行動方向

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

光復香港 時代革命

解決辨法: 屯兵於PP (大家記得買張戲飛去預時間同收指示)

我覺得堅尼地道都有得玩

pish

推 高汁戰術

推左先

asfd

有，可以經合和上堅尼地道

漢尼拔都係咁

asfc

推 今日見

不推不是人

睇人數做人

兄弟爬山
一齊去中環散水

721 見

啲狗一定封晒橫街雜巷

真係兄弟要爬山

Be water

up

上呀，恭介！

嗱 見係認真討論先覆你

依家大家都唔知道遊行完要圍邊個目標 一味同警察交戰無意思 示威者點都會落下風
be water打遊擊 只會令人覺得我地係針對警察 而唔係訴求

同埋想講一樣野 灣仔照出催淚彈係無問題 造成既破壞會入晒示威者數
因為啲藍絲廢老只會睇cctvb 佢話係示威者破壞 依隻死貓食硬

BLITZKRIEG占占占

咁做對達到整腸運動嘅目標有乜作用呀?

皇后大道東唔係唔得
但唔好預有巴士繼續行
有咩事靠雙腳
合和落PP3都係10分鐘

利申：因為遊行而返工嘅交通從業員
利申2：我冇嘢講

仲有必要時爬山唔使路嘅
行草地都得

認真 你諗到既班狗都諗到
到時留意哨兵谷消息
再睇現場情況啦

銀髮開路 遊行完去金鐘坐MTR散水好合理

攻警總做乜？

Push
Be water

你好似文不對題wor ching
樓主話be water打游擊係取道皇后大道東呢條可能低設防既路去金鐘中環wor
目標係金鐘/中環（德軍既巴黎）

世柒真係鍵盤軍師黎 似是而非鳩up

反對大台

去買包食

世柒既文，大家小心D

刻意打開缺口比勇武衝入
分隔和理非
再反包叉勇武
缺乏和理非作為盾
政府最想打既一班勇武就一網成擒

城巴10號改路
而家行告士打道 唔行QRE

有條路好似冇人提
灣仔地鐵站有隧道去囍帖街，一出就係皇后大道東
亦即係話，由告示打道(入境署)至皇后大道東，可以唔使行地面

總之唔好塞死修頓或更早地方，去中環既要諗下方法。

千其唔好搞某個大字路口呀

巴打既文筆好正

二戰英軍式, 中央指揮plan黎plan去, 有事要上報
緊係要用二戰德軍式既surprise去解決

人地有哂準備既地方, 就要避開.
講到明會發生既野, 照樣發生佢地咪好著數?

sorry ching
而家先睇到係黃世柒寫既
咁大家千祈唔好跟
睇過黃世柒寫BNO d 文
人地歐盟R下痕/伸下懶腰
佢就會煲到好大話中共大鑊/BNO就黎平權
佢d文只適合比想打飛機但冇晒上網data/唔夠bandwidth既人睇

police: 請君入甕

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

嘩好似好把炮

有冇人解釋下點解唔可以戴con 戴眼鏡行動好唔方便 利申 新手

智慧呀！

由三期去二期係一條長隧道，到時兩面一封就一鑊熟。正宗死路一條。

中椒gg

我都想問

公共交通好難做到軍車

聽落幾合理
推

如果有戴眼罩呢

電器街上山條路仲通唔通？

盧押道散 搵地方再聚
到時可善用airdrop溝通！！！連登佢可以喺office mon住，現場啲狗用唔到電話！！！

全力推 全力

推！！！

通呀，好多外國人住&食飯架

感謝！！！

全力全

有冇圖示意一下btw

非常非常

好

必睇

到時善用airdrop溝通！！！連登佢可以喺office mon住，現場啲狗用唔到電話！！！

就到盧押道 講好去邊

灣仔電氣街
灣仔

呢條路少人知
利申：從前住電器街

全閱 💯

推有用資訊

同意，金鐘俾人佔過咁多次，警察應該最熟，唔俾大家去係隔離和理非

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

辛苦哂！

條隧道會唔會冇狗啊 封死左你又點走

感激

流涕

紅色喺遊行路線
紅色圓圈喺盧押道與莊士敦道交界，即不反對通知書上嘅終點
黃色喺疏散路線

Ar sir 禾巧京牙
果到有巧多壞淫牙

Landmark有職員帶犬隻入商場

求下大家唔好戀戰灣仔 be water

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！

有得諗 係telegram廣傳
推 陣間見

PUSH

突破/反包圍ㄧ向要用别動隊

咪傻啦, 突破完灣仔防線
咁又點 ? 覺得贏左 ?

一到唔可以停盧押道！

唔好信哂GOOGLE MAP，灣仔各處都係小路
例如下面紅色係路

推！

3m擋唔曬

巴士都唔入大道東

必看戰略

PP行地道，係假設PP唔封地道再加埋冇狗守1,2期咋喎，狗一封即送頭架喎，呢個有啲保留

其餘我冇嘢講

推一推，還待現場哨兵睇下今日警犬防線位置，有冇人已經出左去

新巴：

城巴：

will do sir

推下

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

推!

幫推

冇element of surprise 的話阿登係自殺計劃

不如指定時間攻擊點大家用各自方式去？我地係遊擊唔係正規軍

Be water，流動式堵路反包圍，能夠動員最大量嘅和理非參與，先有勝算，同埋最終目的應該係侮辱啲狗，唔係打柒佢地，雖然我都好想

唔好再推啦，黃世柒寫既真係信唔過
佢一定有細節位係諗漏
求下你地

幫推！一陣見！

原來係世柒 黎 屌你心諗個網址咁熟
🤦🏻‍♂️當我無講過

不了

得幾十隻狗喺PP的話，會唔會沙田新城市2.0？

Be water 打游擊

ppp

每次遊行都有連登鍵戰

連登咩人材都有

簡單d講，如果見到重甲黑狗唔好正面衝而引致損失
而係谷哂其他人去其他分支路出

如果遊行人士散場
應該會淹沒呢啲小隊

一陣見！

勿輕信世柒所謂灣仔曼斯坦計劃

pish
陣間見

有幾個問題
1. 唔係軍人，行動冇一致性
2. 到時仲有冇10號巴士
3. 夾攻就怕你，果度好近狗總

勁勁

奉勤各位，唔好老奉以為狗唔敢入pp

已發兵，文字有啲難比前列線步兵立即解讀收到

需要唔係太明，但推咗先畀多啲人分析

唔好再推，上面已經有人fact check完啊世柒呢個戰術係戇鳩嘅

1. 今日10號唔經
2. 狗一定會阻任何入太古廣場嘅路
3. 唔應該100%假設狗唔會入太古廣場

push 咗先，睇下伏唔伏

同埋 4.講呢條橋嗰個叫黃世柒

應該做標題 黃世澤 皇后大道東計劃

已帖已完

此

有一部份仲係地鐵範圍，其實要好小心

牢其主，必先破其爪也

可以開頭簡單講解，後邊小小先長篇，有圖更好，一睇就明

香港要贏！

Push
721

光復香港時代革命香港建國

世柒又黎料

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

直接政總等咪得

Psh

重會有巴士?

尋日有巴打文詳解

打曬開口牌嘅“軍事計劃”, 人哋輕輕鬆鬆出把口喺德國點大家去死, 重講乜嘢“be water my friend”, 認真on9到震.

喂阿哥，曼斯坦奇襲會唔會登喺泰吾士報先作戰啊
本來有得玩你咁揚咗點搞

黃世柒

高汁

夜襲子午谷？

真.冷氣軍師

PP3 個位叫大佛口 係三條大路 軒尼詩道 莊士敦道 皇后大道東 嘅終點 合流成金鐘道 一封就過唔到

唯一平衡嘅路就係山上面嘅 堅尼地道 點落返金鐘呢 我就唔識行

PP3 過 PP 條長隧道 業權同管理誰屬 未必一定係太古 有可能係地鐵都唔奇 搵人CHECK 吓

好似唔錯

諗清楚，去金鐘為咗咩？
冇目標、冇掩護，仲要搞PP……

冇意思

差你一個！！！！！！！

分析得詳細下
嗰位巴打應該諗左好耐下